［純分享］冇咗你，我先知我最愛你

其實都過咗差唔多一年，但係我都係放唔低。
所以想搵個地方講晒出嚟，希望會放得低。

佢叫K，我同佢都係因為Retake Dse而識，初初識佢嗰陣，我根本冇諗過會鍾意佢，但最後我竟然放唔低佢。

仲好記得一直以嚟都係佢追我，係佢表現出對我有好感，我嗰陣因為retake同父母鬧離婚而好大壓力，個人好悲觀，情緒好大變化，所以想有人陪，然後就接受咗佢。同咗佢一齊之後，我就對佢越嚟越差，好似當咗佢係出氣袋，將我溫書考試嘅所有壓力發洩喺佢身上，我對佢就只有鬧同性，可以話係冇愛。

咁耐以嚟佢都冇離開我，就算我做咩都好，佢都對我好好，只要我唔開心都會出現，我一搵佢就會出現。如是者我就對佢好差咁對咗半年。最後佢頂唔順走咗，冇再理我。

喺佢離開咗我嗰陣，我都唔覺得有咩問題。 直至到DSE完晒之後一個月，我冇晒考試壓力，屋企人都冇嘢，啲情緒好返好多，個人樂觀咗好多，我先發覺我對佢好差，我一直以為自己冇錯，但其實我好錯。

喺嗰一刻我先知佢對我好好，係我唔珍惜，仲成日鬧佢，搵佢同人比，喺嗰一刻我先發覺我好鍾意佢。我唔想冇咗佢。但係佢已經block咗我wts

我用ig搵佢，俾佢block，我再問人借ig搵佢。總之不惜一切都想搵返佢復合，可惜都冇用。

啱嘅，我嗰陣咁仆街，仲點會同返我一齊呀。

喺我冇咗你，我先知我唔想冇咗你，每一日都stalk你，喺你唔知嘅情況下睇你，見倒你而家有自己嘅生活，見倒你好似開心返，我都唔敢再搵你，驚你諗起我呢個仆街。

不過我真係好掛住你。K，對唔住。
Wake me up when it's all over

希望你可以幸福快樂，我唔會再煩你，都唔敢再搵你。

如果可以，希望你哋鬧我，我幾仆街都好，佢都冇鬧過我，我真係好內疚。

你以為鬧咗可以解決左件事?或者佢可以開心翻？你以後咪撚害人算啦

啱嘅，應該等我內疚一世，先唔會再害人，多謝絲打你

我都想有方法解決，我都好想補救，可惜冇

面子一啲都唔緊要，我搵咗佢好多次，佢都hea覆，佢hea覆我都照搵佢。 我好驚我煩到佢，本身已經令到佢唔開心。我好驚佢忘記咗我，但我又令佢諗返啲唔開心嘅事

咪撚害人啦

我唔會再搵佢，佢都應該要有自己嘅生活，我唔應該再煩佢

斷斷續續搵過佢3個月，佢都block過唔少次我，係我煩係咁開新ac搵佢，我諗足夠了

對方已經唔再需要你了

佢見返我都只會諗返起以前嘅嘢，都唔會再開心

18 19歳 頂盡20，拍個1年拖，可以有幾大件事？咪當自己上左一堂囉，認清自己係咪一個仆街係好唔容易的，因為只要你知自己仆街，你以後先識避免再做一個仆街

巴打唔搵返人？

唉，其實佢曾經講過冇可能返轉頭，因為佢會一直記得發生過嘅事

鳩痕就掛住人 ？

Too long doesn’t read
BUT......
Too late TBH

如果可以一齊返，絕對唔介意冇性。